政府反cup核彈：新屋嶺隱藏cctv,被捕人士醫療紀錄

核彈式反cup解散呢場運動既方法

希望我多疑

Why ?

我自己都負評自己

最少最少最少和理非要勸服一個受害既企出黎
唔蒙面，一個就夠

社工全面入場

請廣傳，黃絲社工全面入場

有咩三長兩短你負責？

如果政府公開到24小時cctv
同被送去新屋嶺人士醫療紀錄
一堆fc video
政府會核爆級反cup

請問憑咩話我地手足講大話？

政府敢公開？

公開前政府唔識剪片？

#不再相信政府
#人無信而不立
#誠信破產

之後又好似黨鐵咁放幾張圖就當交代左呀嘛

有咩反cup姐 你弱智？如果咁多流言蜚語
佢早就可以澄清公怖 同埋本身就要跟手續去做既野 都可以成為反cup?

根本無可能
淨係對被捕者使用私刑酷刑已經係不爭嘅事實
如果有cctv一定會影到曬
佢仲敢post出黎？

痴線
宜家唔肯比 又堅持話要cctv
到如果真係比 發覺同自己諗有出入 又話剪片

咁比左未呀黑警

前線請留低你嘅DNA!!!